有冇人有情緒病醫生推薦?

最近覺得行路腳浮浮 頭重重 仲有小小耳鳴但又唔會話跌低呢隻暈
睇左耳鼻喉科同家庭科醫生都話我唔似有乜野 反而家庭科醫生話我可能係情緒壓力影響, 可能係焦慮之類

有冇巴打有經驗分享下 或者有醫生推薦?